家母就快生日 想問下銅鑼灣有無咩啱食生日飯嘅黃店

如題想搵一間上到大枱嘅黃店 唔要茶記thanks

食乜菜又唔講

無所謂咩建議都聽

推

involtini italian cuisine
野食ok
但經常full booking